而家係咪好多新婚夫婦要搬入老公屋企，甚至分開住

咁搞都辛苦

住係香港可以點樣唔辛苦？